hi 淡友 (1288)

熊船超載呀

驚西

今日用大法有冇機，見到miki冧緊

遲左 早10分鐘會好d

邊撚個講

落咗order接你呀

屌咁講有心用大法 261 就開定啦

QQ尾盤好撚有趣
收工再分析下先

大法唔係1629買call咩？

係先好呀26280 26335 上車位丫嘛 我MARK低左

26176 +1

要減啦今日
聽日殺257牛

1530-1629 唔通見低位唔J 咩 利申無用

15:30-1629 自己揀個靚位入就得

又黎對沖

今晚今穿26000直落257

熊/put:
1.醉b 5 手熊過

2.20手26750熊

3. 6手280熊

3. 謝弟 26450 -1

最高位......玩晒

300000股26000近近地牛過夜

牛撚收埋

你改定名叫做新北市被斬首都得啦

嘩 聽朝落一落25999就

我寧願佢係demo倉

QQ臨尾570硬拉翻上577
係咪睇好份績超過預期聽日繼續上

唔係579.5>577收咩...
570係勁假黎

近排幾順

熊/put
1.醉b
2.乳膠

4.平凡仔 26687 -1

全部熊船好少可咁齊心
新北市唔係常客唔計啦

千升果晚入貨, 勁野

O 睇錯
新手少少地QQ熊過夜

唔係呀
尾盤573抽上去580

勁假就插返落571再上577

哇屌 夜期大法又硬拉

腳B岩
我睇亂左你打既野

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

好大架船

都係纛絲最好
次次都係你打置頂

留名等睇1629大法又羊

大法又贏好恐怖
今晚真係有機到26335

贏緊啦...
醉B 26176+1

比晒機會你上車喇

隻船咁重

大法點樣唔贏CLS 一收MIKI 又扯
唔敢CALL 呀等PUT 算啦反手唔切就67

腳仔可以隨便上車啦

冇入呀

我等PUT 呀JOIN 唔JOIN

今日唔見左姆姆既

謝巴係咪玩swing trade多架

好彩未溝

今晚閪冧

夜期升咋喎 日間即插唷

即插我都有五萬股！哈哈哈哈！

miki玩鳩me
一下扯上去打中我止蝕之後回頭

每日都咁講，但夜期都係硬到
夾死我啦

今日未開 唔好回頭 望前面

夜期升多50 點唔該

咁辛苦開市睇6,7個鐘做乜, 15:59分渣一張期, 16:29平倉咁就已經日日賺50-100點, 進取既等夜期基本上又係會再爆上100-150點, 即係每日賺200點起碼, 日日咁玩一個月20日計己經賺左4000點, 細期一張都賺4皮野, 點解仲有人返工

MIKI 插緊屌仲點上車呀

跌市果陣睇下仲有冇大法玩

尋日冇put美女?

返工係興趣黎
正職係炒股

插得果少少, 夜期一開就帶美期抽上去啦

回返晒staycation啲血
個人都開心啲

依家重有wfh 咩工黎

好慘

奶清都係日日wfh

但我call親都多數跌

無玩美女

職業：兒子

美女先好玩

又話輸曬

set 原地打

一陣就扯啦

QQ 財報靚仔???

1629又羊

而家玩US1 一點咋

大法真係咁賺錢
早知早D跟

都相差好遠不過小賭怡情

符合預期

聽日係連登大船嘅 black friday

符預期對科網股係利空

你d baba 點

你地搞到我都想玩埋一份

就你跟個日閪冧

玩咩

美期，區間

唔係女兒咩

支牛保證金HKD 26685.12
預多幾K補倉當齊頭3皮啦

扑暈自己當鐵塔咁坐
正股驚閪

那有錢
前排先cash out左比條女買iphone

年尾雙糧又係拎黎還卡數

都係繼續同d動物死過算

當大家J慢左醉B位26176 都就黎100點

前排要兩萬九保證金，搞到我補左幾次倉

太大波
之前先好似2萬3,4就開到張

起身收割啦

升到

納dee gel到

Q 熊RAP?

到la 到la

強大信念

收割左

羊左三日

根本就無敵

聽日高開低炒掛
橫掂我吉吉

free money

要堅持

點解醉巴羊 腳仔會輸

我無跟

希望隻熊b 唔好夾咁多

日市唔食又要坐

有大法頂住

冇跟到

陣間到263 又唔敢上車屌

到聽日日市又係另一番境象架啦, 夜期俾人打飛機炸架, 尋晚夜期咪又係升百鳩幾點今日個市閪到呢

玩牛熊不如玩大法cls

263 la 又坐少100 點

太招積啦

個市牛到又升100點

好彩大法仲有用

唔上冇得上la聽日實落返261

秘密使用者

納d 同尋日一樣gel

大法10日9日得

但今日好多人坐緊put

屌我差少少就上到車大法到架啦
廿點唔夠都唔俾我

升夠未

貪心20 點冇左100 點

又話隨遇而安 金錢面前會跪低

逢高

今日夜期 似會上264

已掛

聽日qq 會搞事
就到位都唔知上唔上好

牛gel
聽日食蛋糕

守到既咪守

#102

無啦啦又升

春一定要叫下先平衡到架ma
乖乖地繼續坐，綁緊安全帶
你上車未，堅抵

升多200點

不求回本 只求生存

目標26350

熊過清有冇d 驚大船敵唔過大法

call 下都好

淆底了
跌返比我走

好搵位

入一定要入得靚，先可以用最小點數搏最大波幅
個位靚到輸都無悔，就值得trade la

20手表示又要輸幾千

set 左 上位車希望到

舊經濟靠消息吹
科技股有成積支持

根本就唔應該升咁多
個市痴左線
有上無落

重熊？？？feel 到無奈

納指要call

20手玩下姐
連續咁多日24000打後日日高開
有無天理

最有機會回果日整單疫苗

熊船咁快擱淺

都係QQ好

最近呢幾日比起之前算有希望好多架啦
唔好咁緊張啦，夜期都唔關你事，跌150點聽日都可以平開

巴巴就

熊軍睇路

前幾日free fall 補唔晒個裂口
睇下係咪到另一個zone?
肺炎有排都未搞得掂

升到咁

對唔住熊軍唔好怪我

中左trap

夜期升盡佢 聽日開巿前落返去就ok

你唔係call呀嘛

岩岩set價 set錯左 買入

no 跟到指引黎上車

收到風今晚突發千跌

fat

一齊26350 -1

羊定豬

又入黎笑下硬淡
笑足成個星期

羊左餐m記 之後 平左佢 再-1

叻仔 即回

錢錢啊

我早左少少 跟足家長指引

屌 靚位到好-6呀

唔係玩大期咩細期窮撚玩

買熊日日賺唷
不過開咗市先買

綠色呀好久遺法則上車未做傻淡啦

大期for 勁有信心注
穿260就好撚有信心

點解啲業績好到咁仲有人睇緊跌

ching 踩場路經都抽水

穿左上唔切車啦

我跟左謝b 指引祝福呀
今晚miki 係咪閪冧 我無買 8掛下

set 左265 止

横掂都跟 跟足到尾

善長抵你贏

呢個派息關唔關我事架

優先股

咩係優先股
我啲唔優先架？

你個d 係ordinary share

下 即係唔關我事呀
奈奈好等錢洗呀
優先派埋俾我啦

關普通股事嘅話你跌多兩日到除淨咪變負數?

夜期大法又羊
牛牛哈

梗係唔關喇
派4.5肯定唔係俾老散喇

奈b so funny

負數咪擺下先

我係年輕嘅傻散

我仲開心左陣
咁好嘅
買4萬幾蚊股票 派番4萬幾蚊

所有的股息都與我無關

買一送一咁抵 今晚早d 訓

唔通十一月一個淡友都走唔甩

唔睇以為千升緊

支牛細miki 好似幾抵玩0.5鎂一點

350個位靚到

淨係晚晚夜期都係綠燈已經夠淡友受苦

無上咩 好重船了

無論升市跌市夜期都係綠真係好on9

邊有跌過啫

插啦插入d 也媽爹

搵晚紅燈得唔得呀夜期bb

我日市開落
夾緊

好似話手續費好貴

咩位開 點夾呀

230

要贏10點先平到手，但大上大落，輸唔多贏唔多，過下手癮幾好

大家興唔食糊

熊軍又贏

好貴喎差唔多38.8hkd 一筆定係來回

我地賺到個數 先係你手續費既數

2.2美一次，來回都係4.4美，miki就郁下就十幾廿點咁

請制止我想先食 再入

hsi 上左車沒

岩岩訓左

噉不如開個ig

以為你set 左

仲有無機會上多次350

真係估唔到佢咁快上到335

好似我咁無500點以上都唔會食

見到都覺得貴

好驚會變成奈b咁
唔食就倒輸

制止

食唔到500點呢啲叫止蝕

冇

快啲穿26000

制止我想食左先 再入

335呢

食懞左

唔知 位就比咗 自己執生

謝b 我想俾你屌

跌緊應該要等開市先有機

就跌喇 驚乜
根本都升唔到上去
睇下個莊係咪劃埋個雙頂就西冧

醉b 肥撚到呢
食左大法 再反手 再加熊賺撚到盡
俾d 人賺得嗎

唔敢落車 陣間上唔返就67

大好前途呀腳仔，唔好平，跟plan呀

忍緊未見過大蛇屙尿

坐淡倉同坐好倉感覺差咁遠

媽咪呀又羊100 點

#263 點左你名

Call撚左 搞到跌

低調d ok

你左右開弓唔驚

講左成個星期既補裂口呢

不了 有女

要試下仔嗎

未試過
人一世物一世

聽日隻熊b 生性d咁就可以安心放假

哇 轉燈

回血好感動
但仲有幾百點

啊啊啊啊啊大船又浮喇

有冇上船

唔好話俾人豬呀

miki 今晚千跌 得唔得

我地同船啦終於

扮晒跌睇黎call得

我仲差幾萬點

SDOW盤前$15.05想入

我呢排係硬好

期貨數期貨還 牛熊數好難期貨搵返喎

道期 Drop to zero

穿290會發生咩事

霸好位等你好奈啦

多謝大家接我上車

一齊賺

道期小時圖

謝巴295又係靚位

千跌未呀miki

26000係咪鑽石底

14.44入左

Miki 29550
Hsi 26450

大賺

又夾喇

開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

牛b死了

升返啦 molamola

嗚啊我唔gel喇唔好冧喇

升到仆街喎 綠晒燈

唔好再升啦投降啦

上去殺熊啦 牛牛冇肉食

咁計永世都殺唔到牛

落去殺轉牛再殺熊

牛 G E L 牛 牛 哈

Gel到眼花

67 升返晒

依排MIKI 都應該係磨磨下，終於唔使大起大跌

夜期262 硬過碌鳩

put港女call納dee

納dee gel到
聽日千升

q 熊手足又死

好弱喎

qq 好強又要重臨騰指
咪撚升呀

熊gel

揷咗一大棍落黎

放心 大戶幫手托住

又用qq托市出其他貨

升返加注

托到連燈都唔肯轉打j 機會都唔俾

Qq adr 592

越加越有上升動力

?

上嚟26450打我張put

唔好啊

磨到暈

升返晒啦屌

唔好再夾喇

都唔知升乜柒

淡友很驚訝 講不出說話

睇黎想去返上車位

沒錯我是說 夾爆淡友嗎

冷靜

百幾點果陣好想袋左先

法則就有上車位啦

反彈嚟 驚乜

唔係驚
點樣糾正呢d 心憑呢
即係頭先有得袋左先 等高位再入返 有冇人明

咁如果一去冇回頭呢 果陣你就唔會想入返心大心細

掛緊335

去做下其他野，分下心，生活不止有股票，唔好拘泥個幾百點

一call/put 左就好留意個市

唔入市就間中睇下，要學下點樣調整心態度

買細d 咪得囉，細到唔想理佢就岩

我仲等緊上車

已經細恆指邊有得再細，除非玩細道期

ig, 有2.5/點 玩， 好撚輕鬆，溝貨又得

true 全中 老江湖先做到wfc

跟自己買左幾次成日都拿唔到低位，覺得係DL點知仲有得跌

你哋用咩apps買期？

我都仲未明點溝
高位開多張咪再要多啲保證金
除非真係方向冇錯
唔係越買越出事

1. 靚位入
2. 有坐貨心態

贏錢不嬲係靠坐，坐唔定係因為你買得太大

我明呀，你要相信自己無咁叻，走既唔會係靚位，更加無可能搵個啱位入返，你就唔會彈出彈入去追波幅。追波幅你試過，知道會係點
今次，一齊試其他野啦，就算worst case,150點，你蝕得起啦

ig 好方便嫁，咩位止蝕都係自己set , 10點止，20 點止都ok
咁你當然要定好止蝕，止蝕多算都係放係大位高少少/低少少

每差500點就call /put 多一張，拉平均值，等到時會易d走到，當然要多d本錢…

500 點其實已經算睇錯，要斬啦仲溝

你未啱玩swing trade

最高/低果張點忍痛斬落去

道指龜速爬上去

靚位真係要好講經驗睇

坐下有時係有用，我朋友早排大選247put 左，到今日仲坐緊日日叫救命話幾時走得

所以咪唔會500 點仲溝囉入d 位閪，其實已經輸左一半

玩左唔夠一個月期叫下春

swing trade要計埋預期個坐倉位，諗起就好辛苦

巴打200斬？

我都玩咗幾個用姐 慢慢調節

塵巴預坐1千點

我寧願坐call 都唔坐put 因為股市長遠係升
股災真係唔知等到幾時

我預坐200 都唔係好大risk

所以巴打教落要止蝕…不過止蝕同坐貨有時真係好難決定

次次做淡友都係輸錢多

300 左右啦，但睇情況，主要睇住前頂/前底
其實你輸超過300 點
一係就閪位入左，一係就睇錯左方向，要認輸！

淡友係贏個一下千跌長遠一定係做好友

有時神奇地坐坐下會好返…

今次硬淡蝕左千九點，平時最多預600點做risk依家又要慢慢執格仔去填數

本身put係用嚟做hedge 唔係衍生工具

點解要硬好硬淡
兩邊做晒唔好咩

sbt, 做好友次次都贏多輸少

明白

不過有時要斬真係要有d決心

一千點仲唔係睇錯位 玩野呀 200點內都當合理

我朋友最中意put

我次次一做好友就黎個大回調

好友扑暈自己都可以寄望醒返就升返
淡友有機會扑暈自己變植物人再醒都返唔到家鄉

7500 高位果d 真係可能要等多隻超級病毒

淡友都可以捉over shot 既， 有時好友太興奮，升突左，呢d 位就好做put 輸既機會好細！好似前幾日30000 點咁，好好機會，最多瘋狂做止蝕，但贏就成千點

仆佢個街前兩日抽晒ATMXJ啲水推藍燈籠
過兩日即刻調返轉

個大市又可以繼續妹

要成功使用19次大法共勉之

call put都會做，我淨係玩捉反彈，次次一中趨勢市就出會事

無恥到無限loop 死都唔撚跌

之前係咪有大賺過 無理由中左千九點伏咁快走出陰霾 心理質素屈機

佢老板聽日QQ上返600真係屌出聲
啲牛牛靶得慘到

點睇over shot ？

好似好多人q 熊過夜

AO殺完就落

點坐一千點 佢睇跌喎
都似就落喇 陰下陰下咁落緊
完全唔覺有力再爆成千點上去先落
而家應該等緊隻黑天鵝

之前靠抽新股做一手黨成日賺多反正預5％至10％黎玩工具，靠股息做現金流

道，一底高於一底

上嚟打me

捉反彈都唔係咁易

牛先係大船？

方向不變

好平均喎

一手黨從來唔中
中過隻螞蟻無上市當唔當中過

次次一遇到單邊市就唔識玩

預佢妹埋明日
星期一做野 因為少人肯過幾晚夜
咁樣莊/大戶等大家食唔足

道快上350

等緊上車啊

忙死我啦 返工忙到死 做足12個鐘
放工返黎又要幫個b執頭執尾。
大法都冇時間用
得返d正股gel緊
希望個b今晚乖乖地訓
各位大法信徒應該羊唔少

打錯，港女先係

遠過馬撚 有持無恐 牛軍諗住有排都未打到我值博

試過一手抽閱文，毛記，農夫泉水個啲

近牛未肥夠 磨多陣先開車

醉b 贏晒 叫佢請call g 啦

你上到嚟295打我咪變

你試下配合埋macd嗰類指標玩
你會知係行上定下

一大趺就真係鎖死牛
遠牛變近牛

有抽股命 我不停送50俾支牛
支牛暗盤價真係cls 所以豪50俾佢係抵 但我無撚中過呀

冇架啦 等日市啦

我玩5分k用macd, 但macd個指標成日delay 左，去到交叉位就唔識判決，又唔知佢穿唔穿

@碎b 請大家call g

set定350 put

唔想再miss

but 想問下ib 上蝕要點set ?

今日成交去返1600 億 少過尋日1000億
係星期二同星期三成交先比較誇張

支牛暗盤啲價好靚，如果抽中左，上次46蚊放晒農夫山泉

macd成日fake人
以為穿又唔穿

正路嚟講港女嗰個位係C(2)浪頂
應該唔會返到去

耐唔耐就有路人入黎問咩係大法
我推廣左好多次 次次有提你呢個始創人

你用macd幾多呀
12 26 9就肯肯定delay啦
自己上網搵啱嘅setting for 細time frame

macd真係swing trade先岩用玩day trade 成日俾佢fake,我用boll同wr，rsi黎睇

咁估計最多去到335?

見之前上面有巴打講開

就係12 26 9原本個個，謝巴你set細幾多

用大法冇窮人
夜期大芋派錢專區

直播收錢做財演啦
3點半到4點半 一個鐘live
食糊就自己搵位啦
請唔請助手

期油大芋打曬交 好想落場沽但又怕豬

一次性交一年會費

28280/26335 今日收市前比嘅位

個16係咪想條線平滑啲，冇咁大個波幅出現

又到價啦

訓教 理撚得佢早抖各位

倒返轉 你想佢波幅大捉轉折位
就應該用16

thx但用咩k圖岩用啲，我對比過啲圖，要15分k或以上先岩用

我用3/5/30分k都會用嚟做dt
1小時同4小時就捉大trend/浪

dji 落到28280？

HSI上車位嚟

我入左280恆熊 黎緊個浪係落返24x定要上到280先落

夜期硬撚到

miki 閪冧都 夜期都企硬

轉左燈

真係唔回頭
扮圓底trap牛on99

我294叫你沽道期 你唔彩我

再加沽港女

無限成本
等日市再睇 set咗原地打 瞓先

都話有險可守

一個月通常最多都係2000點
肯坐執下執下，可能唔使輸，仲可以赢埋對沖買上去個份

259牛一出世就要死

Gel定先

制裁 大鳩獲

制裁會升市解決當無事 粉飾太平

邊到有制呀

尋日29450沽左，但原地打左

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止美國對部分中國企業進行投資。

華盛頓認為，受影響的企業是由中國軍方擁有或控制。

路透社報道，這些企業包括中國電信、中國移動及監控設備製造商海康威視。

但佢選唔到啦嘛，biden上場咪作廢

支那股今次仲唔收皮

黑色星期五

尋日dji穿左下290

佢最快要1月20號先上任，重要可能上唔到

941

有冇熊仔推介夠膽彈高就j 幾手

今日又去搜蘋果日報

次次一制裁就升

道指29000有大支持 由尋晚到而家 一落去就大彈
睇住29000嚟睇 彈40點食一次㝫幾好

應該過多兩三個交易日就穿

崩盤我有經驗

選一週最後那天

黑色星期五有冇特別

玩即日都執四五次都有百幾點
幾個交易唔理佢啦

熊軍有夠可憐

要硬淡等到哪天

@醉B 有冇熊仔推薦一彈高熊佢老母

邊間教會

因今日 恐怕要 數錢到 特別夜 沒法見

你要幾遠? 醉b個隻偽27X熊 我個隻280熊

今日熊船極重
法則尋晚有冇上車呀

每日大法都要睇住夾返上1百點
做淡真係好慘

成交咁少既

遠丫嘛

淡友會

黑色星期五

一定大跌

開市掃熊算

美國制裁單野，好似下年1月先執行wor, 到時trump都唔係總統啦

今日股價反映
不嬲炒當日 唔係炒執行架啦
咁耐邊個記得呀price in 晒啦

細期個勁假係真就好

炒消息姐
早幾日疫苗都係炒報告 都未用到

有無諗過早上咗車嘅朋友

加速落地獄
俾我回下血貧血啦屌

崩盤我有經驗
估唔到又係消息市

瞓醒即刻禁黎睇放鬆D啦腳仔

有咩消息?? 制裁支企?? 制得多都無乜料到

qq假到 622

Qq咩料

好彩你一講完我290即沽道期，thx

屠完Q牛再屠Q熊 點玩都死

HSI 尋晚有冇上車成村人等你

中共個反壟斷意見書都搞到個科網插啦
大芋要冧個市，幾時都可以
但有消息借勢會更容易

好彩跳左去玩HSI

Qq牛牛哈

掛左335，佢得302，上唔到呀

列車已開出

係唔好再返轉頭做雞接客

QQ 9點半咪又係轉紅色
牛左既打多陣飛機就著返條褲啦

好彩腳仔琴晚坐定定咋

個個都GEL頭?

好彩沽左道指，都冇事嘅

只求回血嚴重貧血

千升果日坐住左唔夠CASH轉鎂 如果唔係想沽埋一份

好耐冇熊QQ啦

咁難賣得出 玩番HSI熊啦

好癲 adr跌4%
正股就升3%

期貨倉佢自動轉美

標準答案 ADR 成交少又無北水唔準

Hsi 太難玩
新舊經濟撈埋一齊
成鳩日妹市

一開市即入?

似高開低收
小注買咗put過夜
坐下先

有冇心水number 之前620熊靶左就冇睇QQ熊

想跟

260

大家幾好吖嘛
有冇叻仔上咗船

開市d牛熊個價唔撚準
晏DD先

冇上到

升啦好嗎

上左啦開車啦唔該

上左道期船，算唔算

有,頭都gel埋了

大把機會 下次咪再食2000點

新手一問
手持QQ熊過咗夜
615
競價曾經622係咪即係已打靶

上道期船最叻仔
穩陣

冇
競價剩係計9:20個價
姐係宜家590

20分開始計 好似係

唔係

到底又有幾多新人被牛熊禍害
唔好再玩了

趺乜撚野呀

感謝

有無熊過上水gel頭

跟住一齊shout 牛slut 牛slut

開船

好想加沽

好少姐買咗
冇本玩期嘛

今日睇幾多呀謝b

狂跌我有經驗 算一周幾百天

咁快出針仔

我唔知喎
我得一個目標 249

今日261上船有冇得諗

開市入Q熊算
雖然個位柒柒地，岩岩係兩條天線既中間
我穿595走人
有本既可以溝
搏一搏20天線頂撚死佢

大咬

瞓仔好撚gel

跌得個50幾點 當熊軍係雞？

ST睇週期架嘛

都係尋日比嗰2個上車位先安全

冇呀咪夾我

set定價睇下入唔入到

你知我做ST的
你食400點回血就落船啦

跟實船長

港女真係好弱

錢錢呀

穿

熊過又贏

牛B死了

崩盤了

原地加左注 開船

等下先 未食得糊住

開車啦終於

血呀回血啦

名單果幾間

仲有邊個笑鳩我地熊軍
今日257

鳩蛇uturn得咁快

而家加沽 點睇

等10點食蛋糕熊啦

尋日有會員入左近牛
放得切？

琴日收市前走左熊

熊仔爽執20 格

我就打死都唔走

咁快走
信念

一齊數錢錢錢錢

今日有941 助攻
侵好波

上船就快 但依個位入市要set左止蝕先

點解大船會贏架今次

奈銀又爆炸

已上 細細注

贏返一次都唔係好過份姐

仲有張-1 嗎，成400 點

rich 到

22格走左了

現貨上264 橫行幾日跌穿260,係好signal 做淡

你都係

股joy

又係新經濟救市
走人先

好波 又冇左差唔多成雞野

車

QQ強行扯上 留名10點彈高11點再插過

心地唔好

淡友經濟論

仆你個街靶左隻熊仔冇錢退嘅

老散全面進場買平貨

靶左點會有錢退

晏晝回啦下話

仆街la

各位put既手足，唔理點彈，今日期261樓下收都要坐穩
buckle up

rip

大戶又jer鳩我

首領拎番你金句出黎
假彈!!! 跟住係咩呀

走左了 回返血

十幻股？

加注買qq 跌
有無人跟隊

大家屌我無骨氣啦

終於明點解冇
以前都有

gun

傻la, 睇你叫春仲好

換返隻265熊

收返380點打和算

做乜見唔對路仲唔走

幾時先有清單

點解我有啲沽輪個價明明到咗但係放唔到？

早咗上車，坐緊70格

打電話上去輪商屌9 佢

冇人交易/或者delay

我好少少溝完坐緊26格

真？定demo

無人接貨？

希望列車再次載客

就係呢隻野我明明set＄0.049都走唔到

因為個價係佢自己排緊

之前都試過, 完全無人出價, 我自己排可以推到升跌幾十%

52230 現價入左10手
有無同船

坐下先

無人接你貨

咁有咩辦法

輪都要有人接.....

set 0.048 呢？

間野用0.044收

屌性交咁低

得幾皮野性交

你要睇返個莊咩價同你收
依家睇係0.044

成交到了

但係點解隻野係咁跌都唔再郁個價？可以咁狗嘅咩

張道期應唔應該依家食

fatfat

仲千四點

升返啦唔該 點上車呀屌

今朝起身put好彩都食到200點,thx

比2000點你食 你300幾點就走咗

落錯車 如離開了賺錢的高速路

295嗰陣有叫大家上船

打比輪商屌佢開價

回血緊要D 呀袋左落袋安心D
陣間再上車

ETF唔食一千點真係對自己唔住

真呀

唔洗客氣
食個靚早餐

有賺錢咪得囉
做人唔好咁貪心

張29450原地走左，搞到今朝先入，好彩都仲有水位

你睇下會彈幾高囉
我覺得261樓上有啲難

MIKI 咁好搵架咩好心郁呀 法則瘋狂回血

@腳b
食開一二百點

回血呀係回血呀
唔係吸血

miki好玩過港女，輸又唔會輸得多

有冇食左糊既吉吉手足? 有咩步署

美期係咪用美金計？ 1點 $10？ 咁計番咪要$78 1點

未做過野，而家想上船你又玩返期？

冇糊食既就有 等現貨上番260先買熊

唔玩好難回血
岩岩追返數=無玩過期

agger 小注熊過夜試下水溫

35港幣一點 Mini YM

追返數咪幾好 我仲有100K要追

用美金計，支牛期指倉，佢自動幫你計返港紙，所以唔駛轉美金，細道期0.5美金1點，大道期5美金1點

好開心呀一個月黎第一次食3百幾點
但同時一野輸過3百點
唔多手就剩袋啦67ON9 腳仔

美女好大波
開個位錯夾到j痛

7500@5.895 依家溝唔溝好

下唔使貨幣兌換架咩

期指倉唔駛，你買股先要

你咁高價 260溝同262溝咪差唔多

咁點樣入港紙落美戶呀
資金調撥唔覺有

收到首領

升返啦 手足差唔多埋位

哇屌好撚大棍

仆街入完熊又同我急升以後唔Post倉了 post完又打靶又逆方向操作

你期指倉直接買道指就得，佢自動會兌換美金，埋單佢會自動幫你計返港紙，支牛依家開左好多期貨俾人就咁買賣

咁保證金咪要細期+細MIKI?

$4 1點 係咪貴d 交易費？
本新支牛玩開港期 我係咪唔洗做任何野 直接買入賣出？

260入完食棍+1

結果溝完就264

跌唔落喇

+1 係勇者

硬巴fake我

試下唔好嚇我啦

我呀? SOR 9呀 我無玩MIKI
見佢地GEL到好HIGH想J埋一份

個個渣緊PUT 睇黎大法將會後繼無人

263開熊

期account 有錢就可以直接賣買

買牛？

過夜牛

今日跌唔落啦 平倉先
等25950+1 或者262-1

上唔撚到唔好FF

前日開咗啦

+1 果D 建議留返大法 今日熊軍係威既

我以為你話今日上返263 開熊

我都食左先 穿25920 再put番

出疫苗新聞果日熊過夜靶撚左差唔多100K

咁有錢 做好啲risk man嘛

冇買牛呀 之前靶哂D熊仔淨返PUT坐緊

齊上齊落
一齊做傻鳩

10點都無反應 唔係又妹足全日呀。。。

係咪叫做回調完 聽日繼續升

保證金1330美金就開到張細miki

唔係 因為聽日係星期六

260好硬淨 call有機

所以唔玩動物
轉期貨
個人開心左好多

下個星期會都唔係睇咁好 呢個星期67 應該有d消息

又無市玩 就黎精神病

食左係精神既
升啦唔該 手足要再上車呀

QQ開車 唉 又夾死我
又要止蝕離場

賭波賭馬賭到你懷疑人生

好彩無熊QQ

等收市大法算啦

噉又100格
大戶放過我啦 1手都夾鳩me 噉樣好咩

真 夜期有乜事都走到

偷雞食3格牛
26000有支持

又唔知升乜鳩

但係期 夜晚訓唔到教玩左期 成日都夜訓 訓訓下會醒左望望 （學識左set價之後好左d)

話左唔對路

支牛真係好多on9仔

係咪會升架啦

反手+1 果位巴打 食正哂

位入得靚就唔驚啦

救命呀 夾鳩死我啦

想轉燈

咁就100點

跳啦熊軍molamola

又左一巴右一巴了

反手之鬼

講個笑話：熊軍

謝巴係咪仲睇249

不過牛左得8格
收手了今日

係 反彈有冇奇怪
睇呢度仲以為千升

好少姐 穿267先再驚啦

有無定好止蝕位

腳仔上車la

呢幾日夜晚都冇睇 由得佢夾

你上我上

260好硬
一穿就彈
鑽石能量底

261頂
最後上車機會

你呢期好撚旺

260睇個氣勢應該唔會再穿

呢d完全唔識玩

儲倉開始

不嬲冇走到-1, 唔買熊了

真是太牛b了

上多D 啦67

52230 0.07再溝多10手
做淡真係慘過做雞

硬淡
慘過做雞

0.069啦

跌未 求下你跌

又跌左一格丫屌你老母

補返開市個枝棍者 未知係升係跌
利申 吉吉中

客家佬上唔上車

係咪調轉咗嚟睇 atm上緊 點睇都係升 一穿261就上返264....熊軍最後逃生門

差少少補埋裂口

依家夜call車 又無肉食
上put車又未到位

67啦加油

PUT 車咩位呀回返啦屌

今日你試下大法

qq 強撚到呢

驚驚喎 係咪陪我

又上調目標價出貨

個個睇高開散貨 偏偏升俾你睇

QQ例牌收益好過預期

261 已企穩 細細注call上262 值博率很高

乜鳩都壟斷晒 好撚唔肥

收市唔穿260就跳船了

買左咩

269熊

希望回到264

cls美團無brake

唔係QQ係美上市為咩，ADR無L用，留返係港女cap水咪幾好
只升不停 中共唔夠錢就捉一捉馬生
股價又可以插一插

仲未落車既Q熊 還好嘛

259 call 果位巴打

斬唔斬好 夾撚死

妖股

跌2百點又就黎升到轉燈呢啲位想玩幾耐呀究竟

又玩燈制

夾死啦 輸死啦屌

好彩落左袋先 傻仔有傻福

dq完繼續升 制裁都升 美女升港水跌 真係唔識玩...

qq650 gogogoogo

冇錢錢

大戶返去26000啦知錯啦 比我走啦

出完財報梗係升

升返200 點

屌呀眼見最少袋左3日大法

次次真係出制裁個市就會升, 死都要托住個市唔俾佢插

市底強撚到癲

put 佢老母

老老豆豆托得幾耐 準備崩一崩

put美團真係玩命

成個恒指剩係玩atmx 執柒左佢啦

跌5百點啦

講噉耐升噉耐

求下你插水 豬死我啦就 插返落去啦

公道啲 1299都綠燈

竹巴買咩

咪係, 今日跌得穿260收市我含晒你地全班巴打撚呀

講定現貨定期呀
期好古惑有大法加持

今日DL已出 熊軍可以收兵啦

現貨

一個QQ都夠托啦
話咁快就快返$600

又有人含

又呃撚含 大家CAP鳩佢圖

收市呩會跌得穿260囉，根本唔駛找數

唔好開車呀喂

又嚟
留名先

之前有次你係咪話生吞蜈蚣

好彩岩先上260個陣行開左做野
唔係又比佢夾鳩我90點

屌你玩完巴
一講完就黎料67啦

又上唔到車?

未上呀點知佢一講完就開車屌佢

開得車未 好眼訓

我唔想比你含
放過我啦

回啦回啦
都係遠價Q牛 sh 算

我無撚 點算

閪都得照殺

黎緊m點算

如果識轉燈就正

生津解渴

上返261 啦扮咩呀屌

我隻Q牛重健在

睇分時圖 而家係山腰位 到底呢半個鐘爬上山頂定落去山腳

SH真係會返到家鄉

我都想睇佢轉燈
我又allin入500牛

似妹到食lunch

搞鳩大陸
千升

追下POST 好喎清

簽行政命令 食住花生睇好戲

好似1點?

侵侵 宣佈國家進入緊急狀態

熊左 好驚驚 集氣跌落去

高位 放量 陰joke
仲睇咁好真係勇

305蚊入左巴巴點部署

Link?

唉上定車過LUNCH 夾就夾啦屌

唔係睇好 而係真係妹緊

簽行政命令搞中資咋

流架, 都無話緊急狀態

溝牛 買咗隻235牛 今日都30%

係講個張行政命令

夾死你亂上車

車唔好亂上
買熊就買268

嚇到CANCEL左升多D 俾我上啦屌

你地食晒糊拿？

咪撚升呀，即碌落去啦

係 261 ON99 無上車 列車好似開出啦

我仲諗住買265

唔過夜買咁遠做咩過夜另計啦

岩岩咁升夾左我幾皮野 大戶求下你千跌

何以 這股市 又在牛
何以 令散戶 亦憤恨

手JOKE

買266,
265有2隻係瑞信同瑞銀
不了

好撚痛

又升返2格啦清

嗱 走晒佢再反手牛就會跌架喇

MIKI 扯緊啦跟下啦67

奈b：腳仔比你食2000點 但你食咗300點就落車

唔比跟呀

嘩屌又碌番落去既

插500點比我食啦plz

含撚未

041個位隊唔撚爆

星期五日常
260收市等你唔上唔落

爆左

痴線,,唔洗mon到咁實
大佬

唔好呀接返我上車呀頭先回血咋

船已開 898

人肉報價機

進入埋緊急狀態都唔跌
個市底好強
牛gel

67啦呢D 閪位好易夾死上多次261啦唔該唔諗啦直接ALL IN

落地獄呀美期
落地獄啦大陸上證西
落去搵林鄭呀屌你老眉垃圾港女
屌你老母習大大，
同我碌落去呀屌你老母臭西
快D同我插過千點呀屌爆你個咀

好似唔係緊急狀態喎

好似痴漢丫救命

還掂都等不如等1600大法完再反手

落地獄呀美期
落地獄啦大陸上證西
落去搵林鄭呀屌你老眉垃圾港女
屌你老母習大大，
同我碌落去呀屌你老母臭西
快D同我插過千點呀屌爆你個咀

牛軍死清光呀
落去呀，插呀
衝呀，屌你老母

牛轟

記者巴改咗名？

我無改名，一直叫mk仔
hello謝巴

記者巴係咁嫁
牛油已溶化

你慫恿左我好幾次

又落260

仲有d熔牛油既gif

Hi mk巴

佢同奶清今日潛水

工傷又跌

玩完巴可摸耳連生蜈蚣一齊含大家條燃

奈奈特別息除完淨要變負數喇

笑什麼
你想QQ跌既話
銀行股要升

成日見你喊晒口話做乜唔跟大法嘛

仆街啦原來今日係黑色星期五

我call左所以跌

除定褲等你

幫我含 今日千跌

岩岩訓醒見到又跌

一齊幫我叫，落地獄啦港女
allin左90萬股極近熊，有生之年都未試過玩咁近
臨死前都想刺激一下大心臟

你今日又要做直播呀？

睇黎工傷lunch大升

陳豪賭一場

QQ wmsr到中線
搏佢假升真插水
有險可守

日日午後都大跌
呀婆都識玩

我未試過玩$900一格
所以幾緊張，人一世物一世，咩都試下
所以唔該轉頭港女千跌

巴打take care

點解qq升得咁快 巴巴唔識郁嘅

希望你大步攬過

保重
一陣一定千跌

起完底記得你保重呀 係咪決定唔做手術

QQ熊坐緊 今朝大概QQ586入
夾到好痛

岩先595入

你買左幾多？

人生太短出手要更大

今朝我都有入 輸幾格走咗

拳b 好難捉摸

係呀，點都唔做手術
一齊大叫千跌吧
落地獄啦支那，港女

90手已經係我極限，太近啦
本身差15點就死

美期咁樣升，睇怕我都死硬了

我見好似搏得過 咪玩下囉
但係

含撚啦 納dee又上太空

mk巴good luck!!
我270熊頭先都淆到瀨屎

無啦無啦
近熊已死.................

驚閪
集氣
我最多唔上車
千跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

納dee 仲唔跌既唔通直上回都唔回？

[突發] 侵侵正式禁令已出 (範圍比想像中大)

又大爆升

我尋日臨收市入

lunch完左會繼續跌架啦

嘩 冇事呀嘛

望就望港女唔跟呢下升幅
開市就一齊跳水

好耐冇講過啦
跳台已築

270熊都淆
都無消息爆得起500點以上喇

最近都600以上
仲有少少位可以守
今日收市企595以上要走

會上癮

我都知

MIKI 條撚屌次次食飯搞突襲屌你老味大芋

9百蚊一點？

好彩尋日驚驚地入得少 買put唔買熊
今日又溝咗 輸緊十幾格

一格，唔係買期

有巴打講同一堆人黎ma,爆升咪姐係想夾升港女,起碼嚇一嚇熊過既散戶ma
可能5分鐘就插返落去呢

熊軍幾時可以堂堂正正直插佢老母閪深處

就在今天 就在今天